16歲就看破紅塵 是否悲哀

一切已經看得很開，很淡

在這荒謬的世界，是否悲哀。。。

你覺得自己16歲就可以看破紅塵先悲哀

呢啲叫中二病

點解唔得

其一啦
主要原因都係太自卑

大佬呀
唔好咁撚天真豬啦
16歲仔講到自己咁不得了
人哋笑㗎

很好你可以登出了

你覺得樓主真係16歲仲悲哀

17歲就看破紅塵 是否悲哀

真係看破紅塵就唔會自卑啦，因為根本就唔會同人比，而唔同人比較又何來自卑

重點佢 唔係真係 看破紅塵

仲要講到明16歲
已經同緊年紀比佢大既人比緊

我十歲都睇破左啦，16歲唔出奇

你兩個不如圍埋一齊劣鳩啦

雲と幽霊冇話過覺得樓主16歲，
佢係話 [樓主覺得自己16歲]，
你覺得雲と幽霊覺得樓主16歲仲悲哀。

我相信樓主係睇破左紅塵，我年輕過樓主好多嘅時候都已經看破紅塵。
本來無一物，何處惹塵埃

+1，想當年細個都成日睇唔起大人覺自己好成熟，到過咗廿歲先發現每年思想、感悟都變化很大，深層次進化咗好多嗰下回望返過去嘅心態真係得啖笑

劣乜撚鳩呀？
本來無一物，又何來惹塵埃呢？

看破不說破

你本來都係咩無 劣鳩又有何不可呢

人地係人地既事 做人取態係你自己決定
係冇影響人既情況下 你都驚人地笑？

唔登出ok!?🥺

證明你又看破你個看破
有咩得著 介意分享下嗎

Shake d yea

問世間情是何物 唯一仲未有答案

當你看破紅塵 想出家點知睇到佛門警訊仲悲哀

天道巡環 怪不得怪不得